其撚實十個用旗艦九個用入門功能

果d乜柒光圈、境淺深、夜拍、乜乜柒柒大堆尖端功能，乜野黎？對呢九個人黎講，有一個用家願意吹到上天，呢九個人就會比錢，佢地只有個mon清唔清靚唔靚、同有無lag機同基本語音功能滿意同個款睇得出係旗艦新款就高潮得！
一切都係代表買得起！其他反意見都係酸言